\begin{enumerate}
  \item \textit{Donner la décomposition en produit de facteurs premiers de 132 sans vous aider de la calculatrice. Justifier un minimum votre démarche.}
\Decomposition[Tableau]{132}
  \item \textit{Donner la liste des diviseurs de $42$ : ~}
\Decomposition[Diviseurs]{42}
\end{enumerate}